2020 HKCC HS 相認區

有無同學嚟緊都讀hs
我哋相認下

相認

可唔可以留tg？

可唔可以留tg?

可唔可以升medic？

收皮啦 死老鬼阻住人識朋友
咪撚派膠啦

緊係可以
利申 成功例子

Here

老鬼發現案

爆4一定可以

有無tg grp？